想問吓電容咪有冇得單聲道變雙聲道？

用緊neewer nw700
interface behringer um2
依家剩係得左邊有聲
知道係audacity 可以較mono
但係有冇得直接喺Windows較呢